有無乖乖囡好似我咁未飲過酒？

好想試吓醉嘅感覺🥃

但我太乖 唔敢飲

今日未？

你教壞我架喎

咩啊媽咪會鬧㗎

唔可能的

bitch

加咗你 開島啦

小妹

我試過飲jolly shandy😆

你樣似fukqal

啱啱上莊嗰時妹過一啖 接受唔到😅

哦

見到七仔啲啤酒會打冷震

metoo

我好壞，試過連飲兩罐jolly shandy

我............................成個星期冇飲。